警方再否認有警員涉性侵被捕者並呼籲受害人提交證據

警方再否認有警員涉性侵被捕者
2019/08/30 18:24

警方再次否認坊間的指控，指有警員牽涉性侵被捕人士，並說如果接受躲在口罩後的人提出的嚴重指控，將會「世界大亂」，呼籲受害人提交證據。

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

三秒 快到

你班警察何嚐唔係面罩投訴？
咁一係全部戴罩就私了

多！
敵人宜家笑緊呀，冇成本又有效用既野香港人都唔做，分化幾句內文你地就信到十足，到底大家出盡全力未? 係咪想激死揮舞英國旗既黃婆婆？
聯署用意係完整我地BNO既英國公民身份，刻不容緩。
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快、快、快!
[/red][/size=4][/b]

唔接受匿名既示威者投拆警方，但就快捷地將匿名既憤怒語句(例如:麻包袋)立案。

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！
敵人宜家笑緊呀，冇成本又有效用既野香港人都唔做，分化幾句內文你地就信到十足，
到底大家出盡全力未? 係咪想激死揮舞英國旗既黃婆婆？
聯署用意係完整我地BNO既英國公民身份，刻不容緩。
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快、快、快!

做人要有良心

我地收埋你份糧好冇?